連大J都比人搞！

Popo真係好撚cheap，知道自己唔夠料拉我個人，就搞我部車。我部車買返嚟嗰日已經係咁嘅聲㗎啦喎，點做好呢？

*喺皇室堡成班防暴擋我去路嗰日

連大J都比人搞
班黑警不停係背後清算緊人
大家真今次一定要贏
如果唔係所有出過黎嘅人都會清算

大j

我達又然

黑警
你地咁做大j係唔會警架~

小學雞

各手足小心

希望大J檢討下
太大聲真係會嚇親D狗

On9,冇位入就勾人架車
小心唔好驗完俾人裝左嘢添呀

大鳩

咪撚提達狗啦
條友幫大J挽鞋都未夠班

一直关注

一直關注緊事件～～～～～

大J必勝

得閒投訴下藍屍同黑警d車